收皮啦屌你老母分化撚 講到明核彈都唔割 火燒社會垃圾有問題?

分化撚真係on99

一舊社會垃圾無啦啦自燃

關手足撚事?

核彈都唔割

咁撚小事 開咁撚多個post

都無人割 唔知你做乜9

唔割

出面成班on9仔係到 spin去呢單小事到

我係其中一個

都無人話割 你做乜9
建議下次唔洗做到咁姐

何況依加根本無足夠資料顯示係手足做

極有可能係藍屍自己演戲

咁小事就唔好開post la

sir hi